葵泰樓有人高空擲物掟手足

玻璃杯碎片

瓷碗碎片

水彈

玻璃樽

玻璃碎

推撚到佢無屋住

痴撚線 管理處呢？？？

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

嘩屌

藍絲真係好暴力

推

香港仔石排灣都有,有手足係樓下叫口號,有藍絲丟野落樓

聽日揾人影住先叫
再投訴高空擲物 扣佢分

唔好報警經警察做野 冇用
要佢冇屋住者
報房署就可以 唔洗講咁多野
公屋有攝影系統影高空擲物同做分析

好似有手足傷左少少腳

好似保安報左警

繼續嗌到佢痴線 跳樓遺址

push

唔好露天叫，要有cover,一係就企遠到無可能掉中既

屌

1823 投訴扣佢分

上去搵佢仲好 好似土瓜環個日咁
仲有人覺得搵過街老鼠有人理

唔好後生仔去投訴，揾老豆老母去管理處投訴，話買完餸差d俾人掟中，等d藍絲實Q冇得因為政見而唔捉人

推,

晚晚同佢嗌「私了，私了」等佢返屋企都怕比人伏

又報

不要說 「報警」
試著說 「吹雞尋仇」

「保安報警」✗
「保安吹雞 黑社會尋仇」✔︎

見到呢啲仆街真係好撚嬲 我屌你老母！

報警 警察只會保佢 一定唔會轉介房署

自己再報房署 報完一定要1823跟進

唔洗報黑警喇

玩laser ，玩到佢訓唔到，佢再黎料，AA膠痴閘key

大叫麻包袋 私了 斬手

有呢個心態

謀殺唔使付出代價啊?
推到佢跳樓

個個都係口講話人暴力搞亂
然後抵唔住頸 出手最重個班仆街嚟

1823投訴
有冇詳細地址時間
最多幫你1823投訴Send多一封信

push 小心

黎左幾隻狗，見到有狗叫左兩個後生仔走，唔知是咪返狗屋

Push

啱呀 食完飯落街散步 行行下差啲俾人掟中
火屎咁慶去投訴

十點多啲路過係個度嗌完，嗌得勁大聲係咪想掟我

報房處，投訴到佢冇屋住

青衣長宏都有
前日同今日都有人掟玻璃樽

仆街藍絲

樓下叫嘅街坊要組隊唔好單拖

痴撚線

手足小心保護自已

藍絲=支持納粹主義
警察=納粹軍警
點解?
因為佢地擁護嘅中共與納粹無異

緝凶！

上門拍門搵人啦

#freehkchallenge 正式啟動！！

大家一齊輸出革命

推到佢冇屋住

成十個單位 成半層樓黎

失戀

唔知邊層

Wa diu

知邊個單位既 你估我po既仲係唔係擲物相

青衣長宏前晚都有 保安唔做嘢 琴晚俾人圍

求共識，過左X點唔好再叫口號

落街叫既手足盡量搵有瓦遮頭位叫

831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

9到

啱

【窗邊大嗌活動，有圖】老豆老母由藍轉中立，仲比左3千蚊我

都係喺返屋入面嗌安全
藍絲有暴力傾向

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向